{
  "pageTitle": {
    "Homepage": "首页",
    "Imperium Cardporium": "帝国牌表",
    "Imperium Card Maker": "帝国卡牌制作",
    "404": "找不到页面"
  },
  "HomepageText": {
    "header": "帝国 卡牌游戏",
    "toCardList": "牌表",
    "toCardMaker": "卡牌制作",
    "toSource": "源代码",
    "toFeedback": "反馈"
  },
  "ImperiumCardporium": {
    "cardporiumHeader": "帝国牌表",
    "backToHomepage": "<-- 返回",
    "toFeedback": "反馈",
    "filter-": "过滤",
    "NationOrCommon": "国家/公共",
    "SuitIcon": "花色图标",
    "TypeIcon": "类型图标",
    "HeaderIcon": "顶部图标",
    "StateIcon": "国体图标",
    "VictoryPoint": "分值",
    "searchText": "搜索文本...",
    "text": "文本",
    "title": "标题文本",
    "effect": "效果文本",
    "victory": "计分文本",
    "reset": "重置",
    "gameContents": "游戏内容",
    "includeHorizons": "包含地平线"
  },
  "ImperiumCardMaker": {
    "backToHomepage": "<-- 返回",
    "toFeedback": "反馈",
    "howToAddIcons": "如何添加图标",
    "Download Image": "下载图片",
    "Download Not Supported": "暂不支持下载，你可以使用截图键。",
    "Export JSON": "导出JSON",
    "Import JSON": "导入JSON",
    "How To Add Icons": "如何加入图标",
    "Copy the code into the text": "复制代码到文本中",
    "Name": "名称",
    "Card Number": "卡牌编号",
    "Suit Icon": "花色图标（第一个花色也是横幅颜色）",
    "Type Icon": "类型图标",
    "State Icon": "国体图标",
    "Header Icon": "顶部图标",
    "Effect Text": "效果文本",
    "Development Cost": "发展费用",
    "Development Cost Text": "发展费用文本",
    "Nation Colour": "国家颜色",
    "Custom Nation Colour": "自定义国家颜色",
    "Starting Location": "起始位置",
    "Player Count": "玩家人数",
    "Expansion": "模组",
    "Victory Point": "分数",
    "Scoring Effect": "计分效果",
    "Illustration": "插画",
    "Exhaust Count": "耗竭数量",
    "Exhaust Count Settings Unavailable": "要自定义耗竭数量，先将横幅设为势力。",
    "Default Exhaust Count Is Five": "默认为5，其他数值会显示",
    "clear": "清除"
  },
  "ElementFilterState": {
    "invert": "反转"
  },
  "CardGroup": {
    "hintIfNoCardsLine1": "目前没有显示任何卡牌。",
    "hintIfNoCardsLine2": "选择至少一种国家/公共牌。你可以更改你的过滤设置。",
    "hintIfNoCardsLine3": "过滤设置中，N/A表示一个该类图标都没有的牌，",
    "hintIfNoCardsLine4": "其他图标表示带有至少一个对应图标的牌。",
    "hintIfNoCardsLine5": "例如：文明（花色）会同时包含具有蒙昧+文明花色的牌。"
  }
}
